逃犯修訂條例—白宮聯署 幫手推上熱門

我見到香港小國民巴打既post 好似冇上到熱門 冇咁多人見到 而家再開 求大家幫幫手簽

接上個post
小弟尋日喺We the People網站發起左聯署
要求華府就逃犯條例嘅修訂表示反對，並且審視現時美國同香港嘅逃犯引渡協議
希望各位巴打絲打一齊參與呢個聯署

個聯署因為係尋晚比較臨時臨急寫嘅，同埋因為字數限制，所以本來想寫要求華府考慮係咪暫停實施《美國—香港政策法》都無寫到落去
不過希望大家都可以簽下呢個聯署
至少做多一樣嘢，希望令到國際社會盡快表態反對

唔好意思我講到1999

雖然一開始好多人都收唔到確認email，但尋晚起越嚟越多人開始收到。

希望大家幫手簽之餘，可以share 埋比身邊嘅人，唔知發生緊乜事嘅就解釋佢哋聽，等多啲人知道。
簽個名唔係好難姐，希望大家真係幫幫手

推

大家幫幫手推post

咁多晚先得6k 證明香港已玩完
利申 簽左

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

(突發) 金鐘圖part 2 !!!

政府絕對唔會讓步 讓一細步都唔得 因為佢哋唔可以俾你成功 因為只要成功左一次個無力感就會消失

香港需要大家

推推

推呀

香港人幾時醒
就以4000蚊為例子
全香港人都比陳茂波條撚樣撚到香港人
點解今時今日仲未有人叫條垃圾落台？
其他國家一早已經出黎遊行叫條陳茂波拎返個位出黎
點解香港人仲要受條撚樣氣
果4000蚊 唔係政府架
係我地班納稅人架
點解我地唔出黎抵抗
叫佢加快腳步？
佢咁少事都做唔黎
香港人既錢點交比呢個人？
派錢都派唔到
咁不如叫佢讓個位出黎比其他人做
我唔信全港人企出黎
叫佢落台 我唔信無效
我地一直比人恰到上心口

其實簽完有乜用？
次次簽完都好似無左下文？
係咪好似facebook 果啲集氣咁樣...

簽咗，推

Push

推， btw share 上Facebook 100 毛應該多d 人簽

推，G持

pish

push

推呀！

Push 已sign....

Pish

開10個email 簽會唔會快啲

就80000

唔好搞串個party
咁樣冇意思